如果喺街大叫 大波妹 會有幾多女望過黎自認 ？

小妹會

樓主一定係無波港女

係都望下邊條戇鳩仔係條街度發神經姐

會全部望住你睇下邊條on9大嗌

情況係等於茶記叫 靚女 跟著十鳩幾人應